部PS4 白色厚機終於都壞撚左啦，PS 5幾時先出呀

開唔撚到機

一禁開機制

先籃色光，之後就會自動熄左，手制禁PS制 就白色

PS 5 大約幾時先會出呀？唔通要買過部PS 4 咩？

中撚左死亡籃光呀點算好呀各位巴打

2020

我要救我條女呀

請問維修丁忙籃光要幾錢

唔洗整買數位版

早兩日開唔到，攞去整，整完翻屋企一日唔夠就中你所講嘅死亡藍燈
好彩整嗰度有保養
兩次總共400蚊

唔明呀巴打

你想講咩

整2次你係咪比人水左呢？

想頂到PS 5出呀

真係頂唔撚到？

以為你壞bluray

唔知 是但啦
依家安安全全舒舒服服咁樣玩緊
利伸 黑色厚機

你係邊間整呀
整一次200蚊？

順便岀番部pro? 見佢黎緊$2700左右有得買

等出PS5好過啦

係電源問題定死亡藍燈？搞唔撚清

2480$ 咋

心思思。。。不過PS5都出

點計

2k緊要d定成年冇機打 你自己諗

$2480好似特别版PS4黎，唔係pro。
我自己就寧願貴少少岀部pro

普通PS4 黎？

老實講，依家都冇乜好玩

隻KH3都係好好玩

仲搞到我死埋部PS4

依家隻碟仲未攞返出黎

唔

Sony表明PS5一年內鐵定不會推出 投資22億港元開發 慢功煉主機

上二手網1500蚊賣左佢啦

仲值1500$ ？

《華爾街日報》記者Takashi Mochizuki：索尼將不會在未來12個月內發售下一代PlayStation主機。

咁姐係點 ？攞去維修定買PS 4 PRO

買部二手ps4 1000炸

我之前一直都係會玩玩下無啦啦熄機 即刻重開幾次都係一秒藍燈就熄
要熄左電制 等一陣開返先得
後尾覺得係供電問題 拖把插少幾舊其他野就好耐都無再發生

要抆返隻碟出嚟先開到機
再唔得就洗機重裝

太子整收680$ 好撚過去搶啦屌

北上維修有冇著數？

拿左張碟出黎

但一樣開唔撚到機

閃一下籃光就熄

無你咁好彩
按你所講試左
唔得，真係喊左出黎

黎我屋企打 我張床好大好舒服

Dl reinstall 主程式
入落手指
開safe mode recovery
官網有教 試下先
我拎去sony 佢都整唔到
靠呢招已經吊左大半年命

我想攞返D SAVE呀

安全模式都入唔到呀

我想知有冇方法攞返D SAVE呀

Hard disk 冇壞所有野都係度嫁啦
拆出黎駁落電腦backup佢囉

未完待續，希望救得返

街鋪維修要收我680$

屌你老母，自己救1舊水

blue line of death 我之前都中過, 之後俾我搵到係火牛問題, 係taobao 買左個火牛換左就冇事

PS4 pro 黑 1TB
days of play （6月7-1X號）
好似2180有

你係唔係成日玩先
如果係成日玩既
買部pro
就算淨係一年就轉ps5
都抵玩啦
同埋你撚知PS5到時咩境咩
一陣又炒返一年半載先回落個價

我有部二手你會唔會想要？
因為我換左pro
但得500GB

拎上華強北整 一個鍾OK 400內

淘左個電源盒1舊水
整得返就
等緊件貨到

上次壞左個HDMI頭 換頭200 好過係香港又話要放低幾日又收你成6-8舊 香港堆鋪都係寄上大陸整